#
 
ขาย
ดี
เทน้ำเทท่า
ทำลาย
สถิติ
เดิม
ซี
รี่ย์
Total
 
War
 
Warhammer
 
Total
 
War
 
#
ที่พึ่ง
วาง
จำหน่าย
อังคาร
พฤษภาคม
ประกาศ
ภาค
ยอด
ขาย
ตอน
ตัว
บรรดา
ซี
รี่ย์
ผู้อำนวยการ
สตู
ดิ
โอก
ล่า
ว

Total
พิสูจน์
ตัวเอง
สิ่ง
ประสบ
สำเร็จ
สูง
ยิ่ง
พวกเรา
รู้สึก
ผู้
เล่น
รู้สึก
สนุก
เกม
เช่นกัน
แต่ละ
ผู้
เล่น
ต่ำ
แสน
คน

เพิ่มเติม

ทีม
งาน
ใส่ใจ
ทำ
เกม
เสถียรภาพ
ประสิทธิภาพ
ทำงาน
ดี
พวกเรา
รู้สึก
สนุก
สร้าง
วิธีการ
เล่น
ใหม่
ภายใต้
โลก
มัน
พวกเรา
ภูมิใจ
เกม
กระแส
ตอบรับ
ดี
ผู้
เล่น
เก่า
ผู้
เล่น
ใหม่

เพิ่มเติม
สำหรับ
ใคร
ซื้อ
เกม
ก่อนเที่ยง
คืน
วันที่
พฤษภาคม
เวลา
กรุงเทพ
พิเศษ
เผ่า
ฟรี
สำหรับ
ซี
รี่ย์
เกม
เกม
วางแผน
รบ
ตา
ผู้นำ
ประเทศ
คอย
บริหาร
การเมือง
ทรัพยากร
ผลิต
กำลัง
ทหาร
ป้องกัน
ตัวเอง
บุก
ยึด
ดินแดน
ฝ่าย
ศัตรู
ภาค
อ้างอิง
เหตุการณ์
ประวัติศาสตร์
จริง
ที่มา

SEGA
 
Total
 
War
 
Warhammer
 
Total
 
War
 
Tim
 
Heaton
 
war
 
Warhammer
 
Total
 
War
 
Warhammer
 
Total
 
War
 
Warhammer
 
DLC
 
Chaos
 
Warriors
 
Total
 
War
 
videogamer
 

